
@string{cnam = {Conservatoire National des Arts et Métiers (CNAM)}}
@string{equipe_territoire = {Christophe Robert, et son équipe d'enseignement}}
@string{licence_territoire = {Licence professionnelle droit, économie, gestion, mention développement de projets de territoires}}

@report{cnam01,
  author    = equipe_territoire,
  title     = "synthèse d'après les enseignements de " # licence_territoire,
  institution = cnam,
  year      = 2017-2021
}

@book{auda,
  author       = {Yves Auda},
  title        = {Systèmes d'information géographique avec les logiciels GRASS et QGIS},
  date         = 2022,
  publisher    = {Dunod},
  isbn         = {978-2-10-083401-3}
}

@www{xavki,
   author = {xavki},
   title = {Tutoriel ELK},
   year = 2020,
   url = {https://www.youtube.com/watch?v=dxPhnkGAt7Y&list=PLn6POgpklwWrgJXXvbjlFPyHf8Q5a9n2b}
}
